主動揾對方真係咁重要？

個人認為主動代表著緊一個人 對對方上心
令對方感覺被愛
長時間做主動個一方會攰
但其實點樣衡量長唔長時間？

對方覺得關係係雙向既
想見咪揾 點解要特登等對方主動約

但我自己就覺得當經常都係一邊主動既話
關係就已經開始變成單向
始終都好想兩個人都放對方在心上 都係平等既關係

其實係咪一定要我主動一次佢主動一次
卡啦卡啦咁先叫好呢
可能對方講得岩 岩岩一齊既時候佢主動得比較多 咁又點計呢

究竟係自己神經質放大左件事黎睇定點
但我真係feel到大部分見面都係我提出既時候心入面都好難過
我同佢講呢個問題佢又認為邊個主動唔重要
咁chur佢又比到壓力佢 佢又難過

相愛好難 唉

所以我唔拍拖 很羨慕吧

但維繫得好磨合得好就會得到幸福
成日覺得捱過左就好

岩岩？你同岩石拍拖噉搞笑？

係咪想我跳樓n,
你仲講 你仲講！？？

佢唔想付出 咪覺得唔重要囉

唉

證明你唔夠愛 佢都可能係
真正愛一個人
唔會咁諗
大家都會想見大家
搵對方唔會係一個責任

佢話佢都想 但唔會特登約

你信？唔約點見？

其實都知咩事 但一直自己催眠自己佢想既係佢懶姐

我明 但對方忙 舞計

口裡講好在乎你 但細節位中你嘅心態已經表露無遺

無意間嘅說話 無用心聆聽我嘅說話 為其他男仔呷醋 接吻時嘅眼神

鐘意同愛 你分得好清楚

一句講哂
唔夠愛你

佢玩你

其實緊唔緊張你，你係佢心目中嘅地位係點 好容易發覺，一句說話，動作已經知

計住計住咁有乜為

又係唔會搵我 我個個連問都唔會問 手已分

明明唔係咁鐘意對方點解要同人一齊，咪兩個都辛苦，可能佢已經想分但唔知點開口。岩岩仲以為見到自己開po

前兩日為左民啲野而嘈左男朋友
個個禮拜都我諗去邊 唔出聲就唔駛出黎
其實我都會攰

係成個week連msg都無個?

係啊 同佢講下個問題佢話覺得無問題 講多幾句就飛左我鳥